點解又一城乜人都沒重可以比狗行來行去?

食屎啦

食屎啦香港人

臥底多過手足

咁撚多便衣